點解近排信和間精品玩具日日都人頭湧湧？

行過見到行都行唔到入去，仲要好多後生仔同毒撚排隊俾錢買野，究竟咩事？老板洗底成功？

你有冇觀察收銀有冇人？
我見到好多人行一圈出返去

屌尋日去深水埗果間都有幾個排隊買嘢但係都係行嘅多

行完佢仲多謝你...炒熱咗個氣氛...

黃店黎

下

打手？

佢係黃咁即係你老母係雞啦

我最近幾次行過覺得少人咗好多喎
不過唔11樓個間就好耐冇上唔知咩環境

之前訂落未拎

淨係睇唔買

佢老母真係雞嚟

成半年仲未拎

訂野過半年我以為好平常

係

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

佢FACEBOOK 係咪冇左?

黃藍玩具店